政府而家係磨滅大家意志

乜鳩安心出行係假
真既係架床疊屋，增加大家既交易成本
為既根本係唔想經濟復甦
最後百業蕭條之後中央又走出黎派錢
大家又做返一隻「係香港梗係為左搵錢」既港豬

反送中？食得架
立法會35+？食得架
光復香港？我既訴求就係上班，bye～

其實只要覺醒既人唔再訓返
政府係冇野再難到我地

between，合資格既人走得既就一定要走
相信大家都已經知唔走起碼幾年冇得走
留低要聯同幾十萬外國人一齊做人質

就算新屋嶺集中營起好，香港人都唔會覺得自己有機會要送入去

唔好阻人扮瞓搵食

折磨當鍛鍊
乜都獅子山精神
最後累死自己